ios11如有任何bug請嘗試洗機

一洗完順暢曬

How

一般- ->重設

唔好誤導人，樓主係指放落洗衣機洗

😂

用多排最後都係出翻嚟 唔好自欺欺人 順得嗰一是有咩用

你估restore就冇咩
一陣間就返嚟

洗完乜bug都無